### 《中华民主英杰》水墨画日本展出 陈破空现场解说
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年07月11日讯】历经数年，创作出以《中华民主英杰》为主题的人物
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/水墨画.htm">
   水墨画
  </span>
  ，于日本当地时间7月8日到10日在
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/日本东京.htm">
   日本东京
  </span>
  展出。美国著名政论家
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/陈破空.htm">
   陈破空
  </span>
  先生现场解说。
 </p>
 <p>
  八九六四30周年，迫害法轮功20周年，709维权律师事件四周年之际，我们跟随美国著名政论家
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/陈破空.htm">
   陈破空
  </span>
  先生的目光，来看看中国大陆出生的
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/华永生.htm">
   华永生
  </span>
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/画家.htm">
   画家
  </span>
  的中国人物水墨展。
 </p>
 <p>
  丹青墨迹明暗有序，体现出
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/画家.htm">
   画家
  </span>
  的用墨之精妙。精致的创作手法栩栩如生地表现出包括大陆与台湾在内共62位为自由民主，不畏强权向中共说“NO”的民主人士风貌。
 </p>
 <p>
  陈破空：“出生中国大陆的一位良心画家
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/华永生.htm">
   华永生
  </span>
  先生，他用精湛的笔墨塑造了这些人物，刻画了这些中华英烈。这些人士包括民运人士，异见作家，维权律师，不同阶段的中国民主先烈，为中华民族的自由解放做出奋斗而牺牲的人们。”
 </p>
 <p>
  画家华永生历时数年，挥毫泼墨创作出了中国与台湾民主人士，其中更有为正义献出生命勇士的画像，如陈光诚、邓丽君、高智昇、江天勇、潭作人、李和平、李明哲、方励之、林昭等，他们的壮举将以永载史册。
 </p>
 <p>
  原大陆军队转业干部陈小军：“原先这些民主自由先烈的事迹，在网上多多少少看到一些但没有很具体，看画展看到这些简介，让我对每个人都有了了解，感觉他们这种行为在大陆特别勇敢。”
 </p>
 <p>
  新唐人日本记者站报导
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102620053.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102620053.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102620053.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/07/11/a102620053.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

